# 見出し1
## 見出し2
#### 見出し3

Markdownでの単純な改行は
改行にならない

その点に注意しましょう

+ リスト
  - ネスト1
  * ネスト2
    + 再ネスト1
    　+ 再
+ リスト2

###番号リスト
1. 番号付きリスト
    1. ネスト
    1. ネスト2
        3. 再ネスト
        2. 再ネスト
1. 番号つきリスト2


===
---
###引用

> これは引用文です

>
>他の人の意見などを

>掲載したいときに
有用です
>
>> この大なり記号は
何ですか?
###code記法

```
プログラムのこーどなどを
それと分かるように
書くための方法が
code記法です
```

行の中に埋め込むには`こう記述します`

###イタリック、太字

文字を*で囲むことで* イタリック *
にする事ができます

文字を\＿で囲むことで__ 太字 __
にすることができます。
　
###リンク
[トライデント](http://www.trident.ac.jp/)　
  　
###画像
![画像てすと](http://www.trident.ac.jp/common/top/images/key-logo.png"TRIDENT")

![](http://www.trident.ac.jp/common/top/images/key-logo.png)　  　
　
　　 
　　
###表組み
|左寄せ|中央寄せ|右寄せ|
|:---|:---:|---:|
| いぬ ｜ネコ｜さる｜
|オオカミ｜トラ｜ゴリラ｜




